指示五名保安自首元凶為五人直屬上司

見到個msg頭兩個字係"相信"已經唔敢信住

豬隊友

乜9自首

隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

自首

我估應該係黑警落左order要交人 扮話協助調查

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唔洗怕啦，AY話係自己地方執行職務係唔構成阻差辦工架

我估係嚇佢地，叫佢地幫手做場戲，你唔做既話popo就會真係做你